台灣運安會公開事發列車行車影像紀錄

-36:00左右，影到成個過程，真係非常唔好彩，一撞貨車後架火車彈起，之後即刻撞到隧道口同隧道壁，玩撚完

唔知司機第一身角度係點
就咁睇片根本最後2秒先見到架車

我睇片真係撞咗先有反應重播一次先見到㗎車同啲樹

架貨車仲勾埋d樹做保護色，實在太痴線

我自己睇完要最後個2 3秒先見到架貨車
個司機仲話full brake咗4秒 個司機真係盡晒力
可惜都係去咗世

老實講如果唔係撞上隧道
會成架車拉落山 可能死得仲多人

未必，車殼一定唔夠隧道壁硬，而且一撞完車即刻撞落石屎牆，完全無空間散力

班地盤佬真係要負全責

係，仲話咩7秒

根本見到嗰下已經玩完

都幾難睇到

咁嘅彎位跟本無可能停得切....

太子831

閉路電視片段呢？

仲要岩岩出隧道 根本無可能睇到

勁難睇到
仲要比樹遮住左部分
司機已經好盡責

轉彎位咁撚陰濕

地盤佬一早就要報警講個位置有嘢跌咗落路軌然後通知台鐵同司機講等佢唔好行

成架車散晒都有片，
地鐵話個鏡頭壞左就壞之前個d 都睇唔到

彎位有樹擋住呢d真係伏位黎

記者朋友 我話壞咗就壞咗嘅 ok?

黨鐵: 唔計

最尾2秒先見到

我預知到會發生咩事都係最後2秒先見到
個司機居然brake 到4秒已經超高awareness超勁

架工程車跌左係盲灣既出灣位
就算開GTR都實抄